［多圖］黑色大衣下的露多

露多？ 邊到露多？睇過

仲以為會有point

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

美美露多喔‧‧‧

有咩意思？ 題目話露多，入到黎乜都冇露，文不對題咁都唔話得？

連露多都唔知係乜，D毒撚真可悲
有無素晶?